我真係好想同藍絲帶玩電話

大家都知道依家有個解密香港起底網站，貼曬部分人嘅大頭相同電話number， 包括我在內
不過冇諗過嘅係，原來真係有藍絲帶咁鳩無聊專登玩電話， 專登搵人浪費自己光陰
不過好好彩嘅係有啲藍絲帶係唔知道133嘅存在，起碼佢哋就咁打電話過嚟嘅話，我哋都可以陪佢玩
如果有ching係畀人擺上解密香港嘅受害人，同時有廢老玩電話嘅話，最好mark返低佢畀大家一齊玩

pish it 1/10

pish it 2/10

pish it 3/10

pish it 4/10

大把藍屍日日無所事事咬老綜
實玩得起㗎喎

咁你個樣畀人擺上網頁，而有on9真係搵你嘅話快啲同佢一齊玩

pish it 5/10

pish it 6/10

pish it 7/10

pish it 8/10

pish it 9/10

pish it 10/10

點解冇人想玩藍絲電話

擺上嚟啦

唔小心剷鳩咗添

不過我見佢三字頭，都應該係有條中環廢老專登用office電話玩電話

再推 pish it 1/10

再推 pish it 2/10

再推 pish it 3/10

再推 pish it 4/10

再推 pish it 5/10

再推 pish it 6/10